其實人工高有乜咁巴閉

是咁的
上星期五晚約左大學Hall班朋友出黎食飯, 諗住耐無見, 聚一聚
咁有個朋友A係做建築界的, 詳細係做乜我都唔知
佢出左名打工好撚勁,好高人工(都係佢自己講,冇人証實到)
成日講到自己點點點醒, 佢果行點點點好搵
咁大家都知佢鍾意認叻, 都冇乜點理佢

事前約食飯地點, 朋友A已經不斷係到提議D比較貴既餐廳, 話自己食過幾好唔錯咁
咁我覺得成10條友無理由去果D餐廳, 因為我地一定嘈, 唔係好適合
所以我就客氣咁提議去食雞煲或者大排檔, 點知A有意無意咁暗示話就下我食平野
當時我已經興興地, 話晒我畢業做左6年野, 升左2次職(同期算係升得快果批), 人工都唔差(補充一下, 我係巴打口中所講既IT狗, 可以話比你地聽, 做IT唔係真係咁差 )
但係我唔覺得自己有乜咁巴閉, 再高人工, 咪又係幫人打工
而且我係應洗則洗既人, 雖然人工唔低, 但平時都唔會話立亂買野或者食貴野

當晚食飯, 大家有講有笑又飲酒, 都好盡興, 當然A又係到認叻, 話公司又中左D咩大工程, Bonus又好大份咁
借D依奚落其他撈得唔係咪好既朋友, 叫佢地轉去做建築, 話有前途
我就睇唔過眼話:

我
朋友A

:你公司中咩工程關你咩事丫, 你咪又係打份工, 洗唔洗叫晒姨媽姑姐同你一齊做工程
:唔做工程, 唔通做IT狗好咩?

我當下即係著撚左火, 之前岩岩畢業果陣透露過我得10K人工, 但A唔知我已經升左2次職
我心諗, 今次要比D教訓呢條友, 落下佢面, 順便幫佢老母教仔

: 我唔覺得人工高有乜咁巴閉喎, 你有幾錢人工呀? 講黎聽下? 嗱,講大話仆街死
(個樣淆一淆): 30到抆差唔多40K
(大笑): 40K? 40K以為自己搵好多好巴閉?

(大聲霸氣地) :我做三個月都有啦!!

最後因為朋友A柒左, 全場靜晒無人敢出聲, 直至食完飯埋單
奉勸大家, 自以為人工高都唔好咁串, 因為其實真係唔係咁巴閉

搞到我搭地鐵笑咗出聲

同俾人打到打街，唔係因為腹肌，
有異曲同工之妙

屌

開心就好

咁似保險嗰篇

你個fd係話佢入行三個月就已經40k而你仲要on99升兩次職先搵到

渣ga

邊篇, 未睇過, 有冇link

40/3
13.333333

錯左icon

你做乜鳩野

係囉 又係it

冇野

好撚好笑

屌你

其實朋友出來吹水, 開心下者
何必要比較

就算呢一刻贏左, 唔代表將來人地唔可以反cup

正解, 樓主做左3個月已經由10k加人工到40k

10分畀6分
驚喜不大

其實客觀講
一大班人, 應該找d低消費既, 咁樣先可以就晒個個

見到全部正皮都知你最後都係支持高人工係巴閉

有篇類似係一班朋友食飯講人工

唔差

呢鋪真係難分真與假啊

唔好咁高要求

你真係搵到全文重點

食飯鬥人工高係咪真的
呢d私隱黎 唔會大大聲爆出黎吓哇

搵得少先會覺得係私隱

笑左

高質

扣兩分，輕微文法錯誤

係，仲有啲錯字添，下次會寫好D

多謝欣賞，巴打你都要努力，我岩岩出黎做野果陣同你一樣都係得10K

屌 駁唔到

有啲似曾相識

雖然佢打到我仆街 牙都甩埋 但真係唔關腹肌事

而家大家都好幼稚
要人工黎印證自己既存在價值

加多d描寫有關a個串樣會好d
好題材，但唔夠腹肌生動
btw笑左

見到幫朋友出頭就有種似層相識既感覺

搵果幾皮野都算高人工

人地想食女ja 阻人揾食

所以我唔會拎自己份人工黎威

咁既人工都想食女？

舊文新編

你唔係當樓主篇文係真心呀嘛

搵13k好威咩？

我返2個月工都有啦

邊篇？

利申：係同腹肌果邊個鋪陳有啲似

唔夠好 套路太老土 估到晒
應該要一講完30k尾個句 就連著直落去 咁樣反而出奇不意
而家咁多空位 一睇就知係李力持式gag

唔錯喎

6.5/10

我都係真實呈現當時情況比大家睇姐

唔是咁低掛

到底係自嘲，返三個月工夾埋40k。
定係做到第三個月就加到4k

3個月都冇40K

之前個版本好似係保險狗

我想睇，有無link?

你覺得呢？

推比多啲巴打睇，一齊笑鳩我個朋友

IT狗，你的資訊真的很有用，
但可以再講得深入點嗎？

睇到呢度已經笑到痴線 做乜撚野

咁撚多讀寫障礙

係咪我寫得有問題

點撚樣先可以睇成咁，教我

三個月人工加埋40k

事實證明it狗呢一行真係無想像中咁差
起碼有得升兩次

agger 空位係敗筆
利申笑左出聲

不嬲都唔差，唔知點解會比人叫IT狗